關於勇武派抗爭

小弟從地鐵不合作運動時就開始捻使用陷阱/道具阻地鐵門。
[